其實蝻有冇出過任何有成就嘅人

蝻好似天生就低智商啲

甘地

玻色算唔算

微軟ceo Satya Nadella